［求FC] 大陸東莞數萬人上街遊行？

係咪堅？ 定係咩反美反日遊行？

會唔會大爆發㗎

光復東莞香港人就最開心

蠢撚過藍絲
拉

一嘢清空條街，失業問題即時解決

冇一個人戴口罩

堅，但係係話佢哋要返工

呢幾日都冇落雨

沒用

炒咗車

叫邊個比工你開

4年前

見冇人戴口罩就知唔係依家

FAKE NEWS!
全支那人愛黨愛國，為黨死為黨亡